蘇b下場對阿仙奴先係真正考牌

爭氣啲 啱啱嗰隊psg咋

同場加眏

場場都考牌

考到佛誕都考緊

希望第朝訓醒 直接畀份約佢啦

巴打幾時直播對林鄭打飛機
想睇

考到幾時先考完

球員心諗 唔撚踢了

下場之後再決定

要用青年軍就場場都係考

考到坐正都仲考緊

會唔會Kepa快到佢考到個牌

係人都知psg既核心係愛蛇
愛蛇>psg

依加d獌就梗係想快d比份長約蘇B啦
你睇下佢連輸2-3
會唔會好似摩狗咁比獌狗叫佢快撚d走

蘇b帶領曼踢世界杯先係真正考牌

唔爭在考埋對曼城嗰場啦

訓醒都仲係好興奮

死蘇狗

考唔到牌了

考牌肥佬